我們一起供盈富 供到八十歲

我們是供老師最喜愛的兒女
我們月供盈富供到天天心碎

建設及長實已是似負累

曾遇上幾多股要all in買落去
留下了多少股我dum春到現時